討論下連登風氣（認真post）

小弟其實上連登都係睇po多 好少留言
不過近排見到好似啲人留言越來越唔友善咁
搞到好想討論下個問題

有無人同我一樣覺得就算去到討論區
其實都應該要有啲禮貌
當然唔係想做禮儀大使啦
都唔係叫人好似個個都成人台咁 跪泥跪去
不過最近見到啲人留言第一件事就係插鳩人地
覺唔覺咁樣做其實自己睇都唔舒服
當然樓主戇居帖就算啦 互相鬧下當講笑#
不過有啲好似最近個「颱風追擊」咁
無野做入去一睇 全部都係
「樓主天氣撚」
「點解天氣撚咁鍾意幫天文台奶閪」
我知叫人乜乜撚 暗寸下人係連登都係例行公事咁濟
不過我就覺得比人濫用左
用來表示自己識野 同埋搵人一齊為屌而屌
有無人同我一樣感覺 定係我自己諗多左呢？
抑或一個吹水既地方比人當左做發洩既去處
用踩人來獲得同理心同虛榮感 為爽而屌

寫完預左一定有人屌我 如果你係單純自覺得我神經過敏 唔識連登野 做道德撚
或者可以直接留個 負皮 走人 踩我落去
睇吓有無人想講下

Pish

同之前波台問題一樣
有班人係吹水台/熱門睇到然後入去踩場
然後仲可以大理道理屌返人轉頭

有啲人就以（係吹水台睇到，我懷疑佢地唔知出咩Post都會出到吹水台 ）理撚得你學唔學術
同係咪波台假膠5P，總之屌咗先

但佢地完全唔知自己踩緊人場仲可以大聲屌返人
總之入去搵交嗌

咁如果想討論運動嘢 POST咗去體育台之後俾班波台友騎劫 出現樓主講嘅情況又點睇?

網上都唔屌得你不如返去同社工討論算啦

唔係話唔屌得 只係話有無必要係又屌唔係又屌 屌少兩句 都少啲爭執 少啲口角啦 睇po都睇得開心啲 無人諗住入去睇個主題 結果變左兩條友 或者一班人插樓主 你期望既內容都唔會係依啲掛

樓主意思係正其正 非其非 唔係唔屌得 只係講野要用腦 屌人要有理

你都係返FB

特登搵返出嚟，今朝見到好un眼

Exact7ly 我講緊既係啲人一入去第一件事就係搵衝突 如果係有人智障 當然自然有人屌 畢竟無論咩事 每個人都唔同 可能條友整底見到就想屌個智障 依啲好難講 但最少都算有原因 但係一入去就睇死人 叫人乜乜撚 就成個傾計氣氛可能有火藥味咁

唔岩自己睇就屌鳩人 痴撚線

即係我覺得睇唔順眼 咪好似我1樓講咁 掉個負皮算囉 出面咁多野睇 唔洗係到拗喎 哂人又哂自己時間

Agger, 本身根本唔洗拗
用返上面做例子
一班係開Post嘅人討論氣象
另一班係屌鳩大交合嘅
根本大家講嘅野都唔同，點解硬要入去搵嘢拗？
最好笑係叫開Post嘅自己再開另一個post
點解唔係自己出去開

依個就係講緊既風氣問題囉
屌人己經習慣成自然
但啲人己經唔係以前有啲講笑個種
而係搵交嗌 每一個po總有一個人
會無啦啦彈出泥屌鳩樓主
甚至唔開內容事 純粹屌人祖宗十八代

唔止連登風氣 其實舊登幾年前已經係咁

等睇正字撚騎劫
出嚟齊齊泥樓主老母

咩叫踩人場
唔講以為波台係你屋企
討論區就係一個開放平台
要分地盤就好似狗咁屙尿霸啦戇鳩

其實第一個屌個個反而冇嘢
通常係後面附和個班先垃圾
當中一半應該乜都唔知就跟住屌

唔好意思啊. 不過我都諗過依個問題
已經盡量正字 有陣時打得快
想打多啲字就會用住同音
因為我到而家都唔係究竟邊隻係正字
個個音係口語啊嘛

其實又唔洗講到狗嘅
討論區分板就係比平台唔同興趣嘅人嘛
唔係咪將所有嘢塞埋一齊囉

我都覺有呢個問題
好多時開post
第一個comment就係搵位屌樓主
引起衝突
跟本就無得理性討論
依家多人去果啲post來來去去都係
小圈子討論，食生花post
反而舊登都無咁嚴重
但自重有連登後
原本啲人分左兩邊
連登就太多低質post
高登就無乜人流
搞到兩邊都無左以前個質素
我知我咁講完一定會有人叫我死番舊登

其實傻啲講句
討論風氣都係希望改進個社群啫
即係我地鍾意用 有歸屬感
咁咪希望佢可以好啲囉
對佢有期望嘛

我覺得唔單止係禮貌
跟本就無理性討論嘅風氣
有時有啲認真post
俾啲懶係好笑comments騎刧左
之後又一大堆人係到接sosad x n
我都唔知睇黎做乜

唔夠你講
咁咪唯有屌鳩你
睇落冇咁柒

依加個個post都一定會有人好積極咁屌人